點解靚女同男仔玩就係收兵？

玩係讀玩定玩

挽

未見過靚女同我玩

毒撚唔算正常人。。

點解任何男仔同女仔玩就係狗公？

我都想知

點睇毒柒絲同男仔玩？

係冇問題架

男仔唔會同毒柒絲玩好似係

呢個真好少見男仔會同豬扒玩